而家已經輸左一半，要贏嘅得翻兩個方法

其實經過6.9，6.12同6.16，我地已經輸左一半，原因如下:

1. 政府將會拖到件事淡曬先

點解6.16會咁多人出黎先？其實有唔少人係因為睇唔過警犬濫用暴力，或者林鄭嘅態度先出黎。佢地未必係將撤回擺係第一位到，所以如果政府拖到件事淡曬，甚至係下屆政府先再硬推，我地出黎行嘅人一定上唔翻二百萬，到時政府就有籍口講話有好多人開始了解條例，然後硬推！

2. 我地唔知佢幾時再開會

林鄭琴日份聲明話冇將二讀排入時間表，但記住一排翻入時間表就係二讀！我地嘅反應時間得好少，未必可以上翻6.12嘅規模。因此，當政府重新開始二讀個陣我地未必可以6.12咁阻止佢開會。

咁有乜方法可以真係贏到？我覺得有兩個方法。

1. 選舉唔可以再有咁多建制入到去

其實林鄭俾左好大嘅助攻我地，好多港豬或者藍絲因為今次呢件事而關心左政治/屌鳩政府。因此我地跟住落黎嘅文宣重點應該擺係選舉戰，令更多港豬投票，令廢老同藍絲轉呔。如果少左建制入席，某程度上係安全左。不過只係安全左，冇贏！

2. 長期留意重啟嘅時間表

我地一定要留意住重新二讀嘅時間表，萬一重啟一定要好似6.16咁阻止開會。目的有兩個。第一，阻止當日嘅開會。第二，再利用警犬濫用暴力同政府高層嘅態度去推高遊行人數，令佢撤回。

利申，全部都係發夢諗到，上面嘅提議純屬虛構，現實生活千奇唔好咁做！犯法架！

另外手機排牌，請見諒

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

推

補充一點

政府會一面拖
一面拉人政治檢控

各位請諗下自己會否步戴耀庭下場
會否還有下次選舉